求救 太耐無出街 啱先係街見到個大波背心短裙靚女

扯恆曬旗
成個帳篷出曬黎
而家扮緊綁鞋帶
有咩方法可以快啲冷靜番

捉住佢嚟屌
屌完就會聖人mode

你同自己老豆互含就冷靜到

樓主做到嘢
咁又引到隻冷氣軍師入嚟

得嘅話上咗啦=.=

佢成日無啦啦入黎屌鳩我
都唔知做乜鳩=.=

變態

傻鳩嚟

即係你院友=.=

佢癲到自卑感作祟四圍屈毛屈pr 我正常好多啦

我睇到個標題都扯

約佢農曆年過年一齊着制服去逗利是

如果可以做完無後果 你估你唔會？

扮大袋

唔好出街囉